點解iphone耳機咁渣都仲有人用

又漏奶又要塞唔穩又要開到最大聲

渣ga！

你咪唔好用囉

拎左黎做喇叭

以非入耳黎講其實幾高質

不嬲唔用

係 但係漏音而且塞唔穩 成日跌